我女友講左依句話,我哭了

要坐就坐我的下面

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

Too slow

一路屌 一路上連登